HKCC statistic 定 HKU SPACE statistic 好啲?

data science 好似成堆垃雜嘢

kong u 好似多啲數

牙蘇
只信1大

city?

牙So 只信HKCC

Asso界哈佛 hkcc冇聽過個名？ 此post已完

有冇人認真答

咩叫好
Space升hku 好啲
但兩間都係asso界最好(以前)

上面咪答曬你囉

近屋企嗰間

人廢去邊間都冇用

人勁去邊間都一樣

認真答撚左你啦 hkcc=asso哈佛呀

Hkcc=哈佛 hku space=hku

要升嘅邊度都升到

why not both

hkcc啦，唔會伏你